有無人記得以前7仔入面有種獨特既氣味

記得以前細個入親七仔都有陣好似雲呢拿咁既甜味，果時七仔仲有軟雪糕賣，有無人有所像？

依家都有軟雪糕 不過唔係間間有賣

m記之前都係有隻m記味，但而家冇左

這夜我又再獨對
夜半無人的空氣

依家得返譚仔有譚仔味

我覺得有啲似咖啡/朱古力味